如果 TB 畀男人誤以為同性, 佢地會有咩感覺 ?

會因為得到認同而高興? 定係點?

其實tb想人地叫佢先生定小姐多啲？

有啲真係同男人冇分別嘅都算, 當係不知者不罪.
有啲查小欣一睇就知你係 TB 嘅時候先難開口.

叫tb做哥仔好好玩
又要嬲又要唔敢惡番轉頭

諗起長毛句口頭禪

之前返pt見到啲tb真係唔知點叫佢好

我反而俾人誤認係tb 。但無所謂啦

樣靚TB<--fucking cares
樣衰TB<--who fucking cares

應該直接叫人妖

tomboy唔係boy呀？

球證個樣冧到似會變返直

Gate Shifter

屌你做得tb就即係想自己係男仔啦，到出街俾人叫男人又要嬲 呢d係咩心態嚟

我或者就係你地眼中嘅TB，宜家短髮，有女朋友，但其實我自己好反感TB都好反感比人叫TB，因為我從來都唔想做男仔，同女朋友曖昧甚至一齊果陣兩個都係長頭髮。

其實比人叫妹妹真係好開心，自己好反感比人當左個男，但鬼叫自己中意短髮果種清爽既感覺

利申：宜家努力留緊長髮，女朋友都從來冇當我係男仔咁對待。

係你同你女朋友段關係,你係做女朋友既角色?
唔知你明唔明我講乜

TB係唔鍾意俾人當男人㗎

其實我同我女朋友都唔明點解明明係同性都要分邊個男邊個女⋯同埋點分？咁同性別定型有咩分別

出街啲人應該普遍當我係男朋友角色掛，如果要以你講既方式分但講真我地都係彼此叫老婆，有時我嗲佢仲多過佢嗲我既。講真真係冇分男女角色，就算要分攻受，有時都係互換

不過利申返先，我見唔少TB都會當自己男人咁，佢地女朋友都會叫佢地做男朋友。我自己係反感既，但我都唔代表佢地

翻譯: 你係扮演緊傳統上既男角色定女角色，例如送人返屋企，哄人，提供安全感次類行為。

Btw 個人從文字上認為角色定位上偏男性，但並唔係認為自己生錯性別，只不過鐘意既人係女性。 唔知有冇估錯

我身邊兩種人都有一大堆...

我知呀！所以我答返我同女朋友係互換的。有時佢送我返屋企有時我送佢返屋企，氹人都係互氹，提供安全感更加係雙向啦消費果啲都係有時你請有時我請，或者AA制。

利申：O3，前兩任都係男，我係我女朋友初戀，係我「咬」彎左佢，佢本身都係中意男

唔知點解我身邊識到既都係想當自己男人既多所以好排斥認識佢地，好想認識啲同我一樣諗法既女仔。

有時唔知點稱呼佢地好
叫小姐又怪怪地
定佢地想叫先生

仆街 我就係奶過野
以為佢係人地細佬
點知佢話：我係呀妹

有冇一刻懷疑過你地之間既感情係愛情定係友情?

呢d小事有咩所謂

聽到乜都會應是咪我問題？

我地一齊左兩年幾啦，應該都分得好清啦

同埋我地開始既過程（應該話曖昧既過程？）其實好明顯同普通友情有分別，所以冇撈亂過彼此既感情。

利申：呢個問題我都問過女朋友好多次「點解當初你唔會覺得我同你之間只係普通朋友果種感覺」，佢次次都答我唔知

同埋我女朋友曾經係基督徒。佢係耶穌同我之間揀左我

立刻掃下粒lin先

其實係咪根本就冇同性戀異性戀依回事? 如果一個一向只係同女性拍緊嘅男人如果有一日被梁朝偉追求, 個男人都會變基? 只係對象問題而唔係性別問題?
基佬/TB 如果遇啱人都會異性戀翻? 所謂嘅變翻直 .

咁呢啲我又覺得唔係。其實講到呢層就好難解釋，始終人人取向唔同。我同我女朋友既觀念係，我地都只在乎對象係邊個，而唔係佢有閪定撚。但當然，我地都覺得呢啲野好關乎後天社會風氣係點，以前年代既人保守咁多，我自己就覺得因為佢地覺得同性戀係唔應該同變態，無論點都會排斥同同性有偏戀愛既諗法，當然都有同性戀既例子，但相比起宜家開放啲既社會黎講就一定少好多。

利申：比老豆老母鬧過變態，前排被逼出櫃，老母比過兩個選擇我：一係睇心理醫生，一係搬出去

死tb

其實鍾意男性化打扮嘅女人唔等於佢想變做男人
我識好多tb都會有啲抗拒俾人叫佢做先生
因為佢哋冇當正自己係一個男人
不過同時某啲男性化打扮嘅女人都唔希望你叫佢做小姐
我諗哩個情況應該係性別認同上嘅問題
同性取向無關

我以前返pt個陣成日都要對陌生人
當唔知個個人係男定女
又要同佢講嘢 最簡單嘅做法係
避開唔好叫佢做先生或者小姐
同佢講 唔好意思 或者 hello你好
等佢開聲靠埋把聲分

識一個女仔 完全同男仔係無分別
岩岩識佢都以為佢係男
無懷疑過個種
點知返學見到佢著校裙先知

佢性取向係無問題 成日同我講d靚仔
不過佢無咩所謂人地叫佢咩
佢係純粹想打扮係成男仔咁

上面位絲打應該叫les吧
Tb應該係鐘意中性打扮自己 扮係男人
通常d格都好衰 格硬扮man但係性格好八婆
鐘意人叫佢靚仔 内裏外裏都串柒柒
9成都係乞人僧

Agger
同你一樣想法
雖然人地可能會標籤我係TB
但我係會要求我女朋友當我係女朋友，而唔係男朋友
我都唔討論自己係女人

maybe因為女仔格既難啲睇得出姐我估。

同埋數量上應該都小啲，Btw我受你呢type多過受男仔格果啲好多。

見識過
有次搭巴士，車就好多人啦，隻TB企我後面，無啦啦司機急剎，成車人都後撞，咁我就好自然咁後撞，咁本身都好正常，無啦啦隻TB一部電話向前大大力篤落我背脊。
如是者，我又撞下佢，佢又篤下我，直到落車，落完車，佢仲特登啤鳩我，成隻芝娃娃咁

利申：180，有舉開鐵

性別不嬲係定

你呢啲係歪風當常態

我諗呢種人大有人在 洗乜一定係tb先咁

我自己都係tb，但我唔會當正自己係男仔，我比人叫先生都會唔中意，因為我都係女仔黎。只不過我中意著得中性一啲姐，係為左著得舒服而著而唔係為做男仔而著。成日見tb比人鬧話佢地格衰，其實我好想講唔係個個都係咁，有啲真係好斯文又有禮貌。但每個群體都總有啲人係敗壞風氣咁，我都見識過死mktb開口埋口都問候人老母，咁係佢地本身個人冇文化而唔係因為佢既性取向影響到佢咁。同時我唔mind女朋友叫我女朋友，互相關心，冇身份之分，一時我氹你一時你氹我。通常個啲好憎人地叫佢小姐既都係有性別認同障礙
利申：冇拍緊拖

咁你介唔介意人地問你可以點稱呼你?
因為有個難處就係我如果唔問你，又驚叫錯你，問左你，又驚你地唔鍾意。
有冇方法可以比我知道大多數既TB鍾意點樣比人叫，同點去分

無得分, 佢未 man 到你認唔出都叫 miss 算...

我都係tb,人哋叫我做先生呢樣嘢已經聽到慣咗，性取向嘅話，我自問我男女都受，我屋企人都話冇問題

你應該係lesbians 唔可以叫TB 因為你無B

叫返我小姐冇咩野架